+++
date="2020-01-22"
+++
<!-- <h1 align="center">Kalender Astronomi 2020</h1> -->

## <i class="far fa-calendar-alt"></i> Kalender Astronomi 2020

---
- Tab <button type="button" class="btn btn-primary">Bulan</button> dan <button type="button" class="btn btn-primary">Minggu</button> berturut-turut menampilkan tampilan kalender bulanan dan mingguan. Tab <button type="button" class="btn btn-primary">Agenda</button> menampilkan daftar peristiwa astronomi pada bulan yang ditinjau. 
- Klik/tap nama peristiwa untuk menampilkan detil peristiwa.

<iframe src="/html/kalender/index.html" width="800" height="1000" frameborder="0" style="border:0" allowfullscreen></iframe>